(波台)每日一場 贏盡天下

11月24日 漢諾威盤 -0/0.5 @2.02 高水
贏撚柒硬

益下大家

跟左一定破燈

屌你